新宿有咩鐵板燒推介

求推介同埋洗唔洗預約

炙板

多戲哂 睇下可唔可以網上預約先

呢間野係香港？ 我想知新宿